[秒經] 一人一個走光經歷

以前中學玩閃避球比賽 對面有個女仔嗚低擋波 件PE衫太鬆身 睇到曬入面 仲要我地個班係咁Focus打對面個女仔 佢Keep嗚低住擋 我地睇左成5 6分鐘

冇人Share咁我Share多一個 以前中學每年都會洗班房 有年洗緊走廊隔離班有個女仔著好短嗰啲Pe褲 佢擘大對腳洗 成班男仔停晒手 喺到望佢 佢露曬條紅色底底出黎 之後佢奇怪點解啲人停晒手 之後發覺自己走光 即刻紅住面 跑返入班房

上pe堂除個男同學褲 成個屎忽見到哂

點擘大對腳洗

游水堂有無數巨龍睇

F1被個Frd係全班男仔在面前除褲
之後我喊到傻咗

即係V字型咁 好似啲大陸撚Mou低咁

F1 有冇告俾老師聽 不過F1冇咩人識睇既 未到咸濕年齡

仲要我上堂摀去前面位睇佢櫃桶
跟住後面就有人話坐我後面個男仔裝我裙底

全班所有人呆曬

*仲有

F1點解可以咁咸濕 唔係正常F3之後先會諗嗰啲野既咩 不過話時話我發覺而家啲細路越嚟越早熟 講緊鹹濕嗰方面 其他野就退步左

又係F1 嗰陣啱啱識扮下靚著裙
行行街有個姐姐黎拍我膀頭指我條裙
我點知原來去完廁所無蚊好條裙所以裙角sip咗係底褲 露咗少少個pat除黎
好柒

裙底呢家嘢就小學生都識睇
不過我估係好奇唔係鹹濕個種睇
因為我記得我小學都成日裝男廁 但係唔係想鹹濕佢地 純粹係好奇

男同學pe褲入面無底褲
露jer

有冇叫埋啲Fd一齊欣賞

又岩 純粹係好奇

絲打 好多走光經歷

Cls 有冇出左名 通常呢啲好易傳到成校都知

前排同條女行街
係u記有個大陸妹烏低揀衫離哂罩
見到粒lin，啡色
如果自己行實返轉頭睇多陣

通常呢啲花名會跟你成個中學

靚唔靚女先 通常嗰日遇到呢啲經歷 成日會好開心

Miss烏低身教隔離同學功課
咁啱俾我望到入面

Miss我都睇果好多次 有啲就好正 有啲就要洗眼

同學聚會都咁叫 都唔知開心定唔開心好

正常樣

都開心

我試過見Miss 露胳肋底毛

胳肋底有咩好睇 仲要有毛

個女同學反凳露左底

著短裙烏低身睇野
類似咁樣 :

我小5識 但係唔會去撩人條裙

便服日見過女同學走曬光 兩粒LIN睇得好清楚

中一同啲同學係班房玩 跑跑下kick親成個人撞左落女同學張台度 仲順手撞跌個女同學連埋張櫈，之後佢成個生緊仔咁既姿勢落地，條裙反到上肚乜都睇哂

見過啦，大媽露出大半個屎忽
唔撚知佢點著衫

走都走唔燃切

又有個教科學既miss mix黎好撚靚總之
之後中學啲科學室有幾張好大既台比學生坐 佢就拎左張高櫈坐係教師張台前面
之後佢無啦啦講講啦橋腳

讀u啲女女好興著超短褲
坐得耐條褲前面咪會定形咗
一企起身 條褲前面飛起咗 見到底褲仔
利申 個frd話見過唔記得鮑型定鮑邊

著新買嘅泳衣去泳池游水，點知件泳衣啲帶我綁得唔夠緊，搞到游游下露左一邊胸出黎，仲要比個男人望到

大媽果D刻意露底就唔洗分享啦

執櫈底粒擦膠𥄫到後面女同學裙底

咁似我 係咪小學個陣

磨牙

做lab嘅時候個女gpmate著件鬆身白tee
佢坐喺到我企喺到
望到佢有啲離罩
粒lin pink pink地但係對波應該得b
望咗成分鐘都有

做尖做腳唔小心著咗件白心背心
利申: 冇圖，唔好俾示意圖

以前小型補習社得一個廁所，仲要係殘廁
個門鎖壞壞地，我以為鎖咗
之後去完小便拉緊褲頭嘅時候
有個男仔打開咗門
見到我就尷尷尬尬邊講sorry邊幫我閂返門

有冇覺得俾人睇蝕左

F.2嗰陣有一日趕時間出門口
換完校服嘅時候
硬係凝住漏咗啲嘢冇做咁
到返學嗰陣行到一半俾個同校師姐拍我肩頭
原來我件校服個背脊位成條拉鍊冇拉到
真係尷尬到想死

撻咗個女同學落地
佢m字腳咁坐喺度

白色

游水，迎面有條女三點式游蛙式，一撥水就沖開bra露lin，初時得我發現但冇提佢廢事metoo，後來好多因男人加入對住佢游。

維園，都十幾年前喇

維園？

V字型 佢無腳定雙腳申直向天？

人母蹲係地下照顧個小朋友
我上面望到粒豆

小學已經同坐隔離個契弟睇前面女同學裙底
不過以果陣個年紀理應係唔會有咩反應

以為係講自己走光嘅經歷
點知原來所有人都係講自己見到人走光嘅經歷

有次係泳池瀨屎 d人走晒

有
不過走光嗰個係我

星期日返學校 d同學都走光了

做侍應，幫條女落單，條女又著大領
又離晒罩 差少少睇埋佢粒lin
好心有啲絲打冇咁大對波，咪戴咁大個罩

小學試過望到個音樂miss走光
佢背住我地成班同學仔彈琴
彈完琴之後就擰番轉個人望住我地

佢坐係張琴櫈上面 首先隻左腳檻過張櫈
之後再擘大對脾檻埋隻右腳過黎
就係個一秒比我望到佢條白色底底

希慎Nike 之前改過用透明AIR 櫈比人試鞋坐，有條女著裙坐咗落去，但條裙佢又冇坐住！成條白色底褲露撚曬出嚟 而佢條仔就on99 繼續揀鞋

m字吓嘩？

賣鞋係咪成日𥄫到走光？

水運會女同學着泳衣飛釘 即刻叫攝影組同學影低佢

lm

前幾年雨革 學生自己搞擺課落球場坐 之後有啲女唔想坐球場地下 就坐隔離嗰兩級梯級

想像吓自己同班frd坐球場中間 望住側邊一排差唔多10個女仔一齊走光 係幾咁壯觀

有個女仔fd著校裙坐左係商場後樓梯級食煙
我後到向上行個時一望上去
見到露左條紅色底褲
我扮睇唔到繼續行上去免得大家尷尬

F1都唔識咸濕嘅，應該係智障，或者性功能障礙…

坐地鐵個陣，我捉住個扶手，一揼低頭就見到個女仔件衫又鬆，離埋罩，啡lin
有次灣仔游水，見到個abc 件泳衣綁得唔實，露左粒lin，粒lin好樣衰

係尖沙咀見到個鬼妹唔知係咪飲醉左成條裙移晒位，上身走左成邊波出黎

中學有條女坐係度果陣對腳撐到勁開，白色底底我望撚左成個小息

有次上巴士上層，前面有一對mk男女，女既著超短裙，行最前，之後mk男，之後到我，一上梯果下向上望，黃色底底

中五同同學溫書，有個女同學又短裙又低胸，坐正我對面，成日烏低身問野睇晒，唔烏低身就睇到短裙入面既神秘Y領域 幾想約多幾次佢地溫書

著校裙跳繩
圖書館枱底

行路果陣見到前面條女個書包仔zip起左條裙
條大直路差唔多行完先提醒佢

諗到畫面笑到仆街

放心唔係你 中學黎

行一轉hollister 啲女sales都一定有露到溝你睇

唔記得中一定小學 有次放學翻屋企
在樓下大堂見到有女人著裸體圍裙 背住大門同個看更講野
好似話佢出門口掉垃圾 冇帶鎖匙閂咗門入唔番屋

我F1已經好咸濕

恒管

以前小5上堂扮跌左野去執之後去睇女同學裙底

日光白白
坐車經過荔枝角上面巴士站
見到有個短裙鬼妹坐地下M 字腳等車
俾我都見晒佢底底

有個男仔企係我前面同我傾緊計 無啦啦佢個朋友走埋黎除佢條褲 嗰陣著緊pe褲。。

係班房比個FD 一野揭起條校裙

大堂等緊lift 前面個人妻彎低腰整架BB車
成對波露晒出黎 正撚到仆街 又大又靚

中學miss彎腰睇我D功課 露左少少波GAP出黎

小學有個Miss好大波 有一日佢幫我綁鞋帶

呢位巴打就醒啦
終於有圖

+1

仲想講成日發夢系條街裸跑匿黎匿去

小學最矮坐正教師檯前面，MISS條長裙係透既見到底褲，佢成堂企正我張檯前面講書，我偷望咗成堂

人細鬼大

同學係泳池上水但條泳褲鬆得滯甩咗
條j又黑又長

上電梯,樓梯,巴士成日都見倒底褲架啦
個個都淨係講以前返學?

童年陰影
小學雞自己行番學, 迎面有個呀伯踏單車經過...
大家都知道單車個座位好細...因為近面所以見到呀伯露出半個袋
諗番都想洗眼

水運會前面個靚女師姐著低腰褲露左條gap出黎不停拉高又跌返低若隱若現咁
我地成班係後面睇左成日

細個有條蟲跌咗入衫入面
驚得濟拉開咗件衫叫個同學幫我整走佢
佢整咗勁耐

羅_豪 hello

你15分鐘就急尿？ 正確飲水方法係25至30分鐘飲一次， 每次飲5－6啖， 唔可以快飲要慢飲，即係每啖吞完先準備倒第二啖入口再之後先吞，因為快飲身體唔知你飲水會排哂出嚟浪費哂，就可能會好似你咁好快急尿。我就次次set個計時器，記得就睇下手機過咗25分鐘未，過咗就飲，之後重新計過，如果你唔驚嘈到人就直接set個鬧鐘25－30分鐘響一次提自己飲水。依家我日日都係咁

寫錯台唔好意思

中一迎新營，有遊戲係射籃，條女一出手，一跳果下，成條褲掉撚左落黎

加拿大好睇啊其實我覺得有種魔力
但有毛就真係不了

坐係長枱同人傾緊野
上手用個女仔烏低身執番枱啲野
一望上去發現原來倒晒奶
係真係成個領望入去全部都係奶
坐底D

小學有個女同學坐我斜後面，我又成日打橫坐，佢著件好大領口嘅pe衫，佢書包掛喺枱側個鈎，有次佢成個人烏前拎嘢，睇到哂兩個半發育嘅波仔

行過去廁所點知俾隔離班啲fd係走廊解左bra扣
個陣仲要著pe衫 即刻行勁快入廁所

小學老母帶我返幼稚園探校長，趁老母同校長傾偈嗰時同個frd玩兵捉賊，急起上嚟捐咗入老母裙底匿埋

捐返出嚟嗰陣，校長、frd、同佢個frd老母企喺度呆曬
我點知唔捐得裙底
都唔明上面得條底褲有咩好睇
使乜咁大陣仗呀

un腳un到條裙愈黎愈高但自己唔知

試過F1定2果陣成班同學去唱K
有個女仔烏低身同隔離同學講嘢
首先，佢條衫好鬆
第二，當時小朋友嘅佢未發育，都幾平下
然後我同個fd就喺正佢前面暗暗哋睇到佢粒lin
然後比佢嬲咗我成個月

未試過睇人走光

以前中學鍾意一個同班嘅女仔 咁時不時都會望幾眼咁 好正常呀 咁我坐班房最右邊佢坐最左邊 試過好多次望過去個陣佢同人傾緊計成個身對住我呢邊 然後兩隻腳擘開 咩都睇哂 仲要咁多次都唔同款
講真個下有掙扎 提唔提佢小心啲好 但係我內心其實又想睇

以前小學放學係班房門口排隊企第一個
有個肥仔孭個書包又大
唔知做乜係咁迫上黎
一撞我成個飛左出班房
真係跌到四腳朝天
全班三十幾人一齊望住我條底褲
不過好彩孭住書包完全唔痛

著短裙番學，係轉彎位比啲風吹起咗條裙
對面咁啱有2個男仔迎面行過嚟
睇到晒

好彩有著打底褲